\chapter*{謝 辞}
本研究を遂行するにあたり，多大なご指導そしてご協力を頂きました，同志社大学理工学部の三木
光範教授に心より感謝致します．

本研究を遂行するにあたり，貴重なご指摘，ご助言を頂きました，電気通信大学大学院情報システム学研究科の吉見真聡助教に心より感謝致します.

本研究の実施および本論文の執筆にあたり，大変丁寧なご指導，ご協力頂きました，知的システム
デザイン研究室の佐藤輝希氏，下村浩史氏，および長谷川翔太朗氏に心より感謝致します．

佐藤輝希氏，下村浩史氏，および長谷川翔太朗氏には，研究においてミーティングの場のみでなく，
論文執筆にも多大なアドバイスをいただきました．何度もご迷惑をおかけしていたにも関わらず，
最後まで指導していただき，本当にありがとうございました．


さらに，日頃から同じ研究室で共に過ごし，様々な場面で支えてくださいました
知的システムデザイン研究室の皆様に心より感謝致します．

また，本研究の実施にあたり，被験者として協力していただきました知的システムデザイン研究室
の皆様に感謝致します．
貴重なお時間を割いて実験に参加していただきありがとうございました．

最後に，これまで精神的，経済的に支えて見守ってくれました両親，
兄弟，親戚の皆様に心より感謝致します．
